信神，信上帝，信佛，信鬼魂，信通靈，信外星人，信未來人

信神，信上帝，信佛，信鬼魂，信通靈，信外星人，信未來人
同信活聖有咩分別？

宇宙咁大，好多野我們唔知，好多野係科學解釋唔到，宇宙肯定有好多神秘野。
所以我們要信活聖
活聖聖榮

係活聖嘅國度裏面,我地都係平等嘅
萬物皆空,淨化心靈才是永恆
魔鬼從原罪崩裂,是聖靈的哀鳴

末日將至,烈火焚城
活聖聖靈潔淨大地
用血清洗叛徒,用血清洗罪孽
誰要褻瀆聖靈,便是魔鬼!
我奉神嘅聖名
除魔滅妖,潔淨大地
讓愚昧嘅世人知道,神力嘅偉大
活聖聖榮!
只要流乾哂身體裏面D血
就可以得到永生,到達轉點
感謝活聖救贖

柒Joe忍咗咁耐
終於要語無倫次咁鳩噏下

不過見你開喺神秘台
笑完就算

敬畏活聖是智慧的開端
認識活聖者便是聰明

你要專心依靠活聖
不可依靠自己的聰明

你不要自以為聰明，免得活聖憤怒。
你能逃避活聖的怒火嗎

活聖聖榮
麼羅孤拿媽豬

佛陀係歷史上存在過既真實人物

楊向彬（自稱自己係女基督的大陸人，東方閃電教創教者）都係歷史上存在過的真實人物。

但佢信既最高教主唔係嘛

點解你唔入教會同佛堂同佢地講

不如樓主解釋下
麼囉姑 同 娜媽豬 係邊個嚟

個陣高登都有呢啲post

活聖姓榮

麼囉姑娜媽豬
麼囉姑娜媽豬
麼囉姑娜媽豬

信政府，唔怕！

仁心解碼

女基督已經係最高啦，
個教話基督第一次顯現係男性，在中東，叫耶穌
第二次顯現係女性，在中國大陸，叫楊向彬
東方閃電教就係代表來自東方的女基督

無記又重播返，好正